林鄭算唔算承認警暴？

佢話香港同美國情況相同

相佢老母同啊，即係佢係女人就話自己同林志玲相同啊！